吊，星期一咁能正冇手足識得欣賞？？？

唔洗無所事事
公司冷氣又涼
諗起仲可以返多五日工就爽
千祈咪能打風啊

你唔學識愛返工，
返工一樣唔會愛你。

道理好簡單
你喜愛你做緊嘅野
你用心去做
你老闆一定睇得出的

咁簡單都唔明？

返工好正，唔返工無人同我講野 ，返工起碼有人罵下

呢位手足就有D見地啦

香港唯一好就係大家有份工返

香港唯一好就係仲有手足明白腳踏實地呢個道理

痴線，一個二個俾負皮
有冇諗過自己份人幾唔正向

最正係有機會搭港鐵早車都唔講

星期日清晨，我跪咗喺人地間bar嘅屎坑到劏
好辛苦
劏吓劏吓
我明白，點解一定要出嚟玩先可以開心呢
點解平日返工唔享受吓個過程呢？

樓主俾人屌到傻左？

好簡單，你將自己興趣化為工作，結果係唯一興趣都無埋

係金鐘站玩XSport係我每朝早最期待既時刻！

放近假啦邊洗返

啱ge，生活同工作始終要平衡吓

返工不知幾正痾屎都舒服啲，公司廁所冇見一日，今日一返到就忍唔住去痾返篤屎先

公司廁所有廁板消毒劑

.